每天返工使我心情愉快

如何做到？

唔係掛

傻左?

子華說:講得出我好鍾意返工既人。一定係俾鬼上身